同事表現差冇花紅收 竟敢第二日遞辭職信

是咁的
前幾日我公司就派花紅喇
我有幾個同事學野慢
份人又蠢
咁我身為公司高層-人力資源主仼
梗係唔派花紅比佢地啦
本來諗住呢
佢地會反省下自己既工作態度
但佢地唔反省啦不特止
仲喺同一日向我遞埋信辭職
搞到好似我公司唔派花紅比佢地係我問題咁
我公司唔炒佢地都算係咁
仲要用呢一種態度回應我地公司
諗番起真係愈來愈嬲
唯有出reference letter嗰時
儘量寫得衰D
等佢地搵唔到其他工

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀
要笑既可以正評後出翻去

樓主假膠唔洗理

fumgaying add oil
我追蹤咗你, 事隔四五個月先出山

出膠post 出膠post

I love you fungaying

香港生死存亡，就咪撚出膠post喇

I love you

身為高層hr好忙
只不過忙𥚃抽閒出post

真人真事

小妹出post全部真人真事

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

支持

香港人啊，一齊做佢老母啦

登記做選民未呀
仲係到假膠 屌你老母